# reactjs-regist-page-mobile-and-web-version

有手機跟桌面版兩種模式

# 未來預計新增功能

彈窗廣告 參考:
https://github.com/AnsonLoHK/reactjs-popup-window-ad

# 功能描述

1.有對接 api (後台 API 未來會失效)
手機驗證碼回傳
註冊成功發送至後台

2.有手機跟桌面版兩種模式 RWD

3.正則表達判斷 印度號碼

4.會有註冊成功失敗的通知訊息

5.send 秒數倒數計時

6.手機模式有放靜態廣告

7.此版是已經改過 public domain name的 (暫時先放在這，因為要會進去gitlab
